中共中央黨校刊文為袁世凱平反, 吹捧君主立憲

今次應該係第二波勸進

洪憲帝先唔想俾呢班仆街吹奏